第4次考車，你問我答

29/10 澤安考
自知廢，勿屌

之前衰咩？
利申 澤安pass

垃撚圾，1 take輕鬆過啦屌

利申 冇車牌

如果今次再fail 會唔會考慮放棄
廢事做馬路炸彈?

聽日又學車比人屌啦，唉。

幾點考咩車牌

女仔? 自動? 自動其實無難度

衰咩 講黎聽下拎經驗 29考培正道

是日行動post

[堅行動post][引戰撚]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月25號

係咪有小兒麻痺

棍/自? 之前衰咩?

4次加埋用咗幾錢

之前第2次都係考澤安，果次係試場轉出去果陣其他學神都讓我去先，已經睇左無車先出，跟住dc9突然cut埋黎，最後衰太接近物體

我今次遇到個好師傅

10:15棍van

考過九次車 比你問返我

2萬左右

想問2月澤安考 今日都未上車過唔過份

考咩車?

第一次 同第二次都係太接近物體，第三次自己抵死衰無望鏡

我會準時過黎閘9你

仔，棍波

DC9為左做生意 考緊路試都話知你
話停就停

組隊

唔會，但係就算pass都會去補多幾堂，此終無物經驗

輕型貨車 電單車 的士 中型貨車
黎緊考貨櫃拖頭同巴士

我之前考都第3次先掂 第1次轉灣偷唔夠位 第2次無上3波 其實練好o的手腳協調 冷靜o的 應該就無事

係呀，因為澤安燈位等得耐又轉得快

1,2牌？？

1 take pass, 不過冇錢買車

排快期定咩？排左幾耐？我今日第一堂

緊唔緊張
利申:遲下考澤安

唔好做馬路炸彈啦
考車都已經唔望鏡

快期，真之呢排快期真係好快等2-3日就有，我連續2次都係咁快

澤安係我考過最易既路線
利申：1take pass

點都會有小小既，有時緊張到鬆離合器快到架車有小小chok

我都係考澤安
DC9佢上次話停就停搞到我停咗係斑馬線上
好彩冇肥佬
如果唔係真係多謝佢

琴日澤安pass
之前衰咩

應該一早考駕院

其實諗返都係，當初係為左慳錢反而依家仲貴

上一次第三次考油塘，轉出考場果陣淨係望左左面無望右面，因為右面全部都係死車以為唔洗望，個考官就出聲同我講要望埋另外一面，咁就肥左

駕院有咩好處？？

等睇表演

私家場, 冇其他車都考唔掂可以死撚左佢

對考官而言，條Dc9 唔知會唔會加速飛埋你，呢個時候老西都唔出車住，個官咁就一野tick 落去，我明你感受

祝你考到就收
無謂諗無謂野

路試都好似要出街，不過都無咩車，主要係唔洗抽試場

有無睇過一單新聞 有個女人考唔知第幾次都可以考到要個官揸返架車返試場
個女人一驚就叫

最慘係果時係度排緊隊個學神師傅都揮手示意讓我先

師傅好唔好係其次

見過外國 玩到反車

多謝
光復香港

溫馨提示, 人地示意唔代表你要過/過得, 黎緊考如果見到人地示意都要擰頭望

其實主要都係睇你自身既危機意識，識唔識執生，不過有個好既師傅都會差好遠，我上次考油塘李健吳炳全教，由上車屌到落車

有望，可能我太慢所以有位脾人sip

緊唔緊張巴打
利申 就考棍波

香港人加油

六隻字打錯三隻

112維院見

唔好諗住自己唔好彩或者俾人累，其實DC9同揾食車一定係咁揸法，考試就係要睇你點樣去處理呢啲問題，望遠啲，有危機就收慢，無車就俾油去，考試果陣男主角上身，無事無刻不停睇鏡，就穩撚陣。

利申：客貨棍 2 Take Pass，電單車 1 Take pass

我女仔，棍van考第四次pass

Thx ching

如果今次再肥

洗唔洗介紹你去驗驗智商?

Thanks

智商正常
利申 check過
係反應慢姐

其實最緊要交足戲
明知冇人冇車都照望
必要時出口術
「望下盲點先」

揸過岀街未

Thanks ching

考四次先pass揮手
記住唔好大意 睇清楚盲點

3次都過唔到 仲考黎做咩 唔好害人啦

正常，無野問

我都係

大巴邊度考?
幾錢?

又開追悼會喇

me too，1 take 過，好易！

認真 人地讓你 幾大都唔過，等其他車過，佢示意你，轉頭加速對埋來，個官覺得你無安全意識。

之前試過沙駕出來，無雷公咁遠有架泥鬼，出完就衰左

李健 如果一take就5000左右

巴，4take, 九龍新界5個試場入面考過4個，入黎揮個手

考個牌黎做乜？

18歲即去報觀駕棍私衰咗2次油塘，谷撚氣唔撚考
到26歲先報返李健棍van又衰兩次澤安，第三次搵街師傅考天光道先搞掂
跟住掛緊p即去報埋電單車反而掃桿埔1 take搞掂

唔記得咗結果你考咗幾次

呢條陷家拎，乜仲做緊

我都5take 4個場

開頭都驚考棍難pass(有fd考三次都未得）而走去考自動波屎忽撞棍pass 早知考棍

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

無人駕駛都黎啦，
咁勉強考棍做乜，
俾你考到咪又係炸彈

4

學車學到咁慘?
比錢買難受
唔岩咪換師傅

澤安pass

巴打換師傅吧

我係過來人, 次次學車成日俾人罵, 唔會學得好

澤安要記低邊支燈轉得快
去到白田邨好多死車同要留意啲盲毛亂過馬路
retake有機會要係試場閘口出面做斜路停車

祝pass

利申：澤安肥 天光pass

澤安d燈位四架車左右就轉，乙部第一次係天光道pass左

我依家呢個好好，都係李健彭師傅

轉入消防局支燈只係過倒兩個學神

睇黎巴打都有同我相同既經歷

係呀，同埋要留意埋個救護站，係斑馬線前最多停一架車，如果on99出左都會肥。同埋聽師傅講話白田消防局個度會有兩盞紅燈，雖然好小機會會着，但係都係一個無乜人知既伏位

加油, 我都係第四次先得, 第三次考澤安, 衰係極力子度, 記住唔好渣咁dup, hold定少少, dup車時唔好太chok

公路炸彈 以後會揸邊頭
講聲我小心d

2019年仲有人唔知駕院路試都係考街

除左香駕，其他駕院路都係多車，有啲路線仲撚難過出面，不過有啲線又真係易行啲就真嘅，講到尾都係運同演技

唔過 反而咁早上車學得梳重死

我考前兩個月 開始上車

利申天光1take

加油 我都考左四次先pass
十二月頭都甩P啦

Pass果次正正就係澤安

12月考澤安 棍van
學哂泊車 調頭
未熟 吊極力子時快時慢

條友串柒柒咁，學到嘢比佢鬧唔緊要

最弊學唔撚到

搭的士算撚數啦你

考車好睇運，唔得就再試

11月9朝早澤安學，各位學神，我地撞過！！！

考完完左心願好算啦

唔係一件值得鼓勵既事黎架

恭喜巴打

如果澤安都唔pass就好笑全香港最易

點睇都難過鴨記啦

我之前考第二次係澤安都肥過一次

誠意推介李健彭子森師傅，真係教得好

不如算啦 考左得左就算啦好嗎

認真 ？
好在咩

1212隻手呀

幾時先得黎隻手

你上過就知

恭喜晒

考4次都冇問題
利伸一樣都係4次
有fd駕院一次就pass
5-6年車成撚日炒
唔好用次數去比較
真係考到牌就代表有能力

恭喜哂

駕駛學院好定私人搵師傅好？

我有2字棍牌，係咪可揸埋5.5？

係

我都4 take pass 第三第四次都係澤安
都可以問我
而家揸車同出街會非常小心

回頭是岸

考過5次車
輕型 電單車 中型 巴士
嚟緊報第六次
有咩要注意？

我私棍一take pass，無難度

其實唔好籟dc9
到你出黎落場你就明d車有幾賤得幾賤

如果你連考試果十分鐘都應付唔到呢d突發，

咁比人肥係應該

真實渣車真係好考你個人對環境的警覺性同預測性

如果只係考架車識行就pass，咁你出到黎九條命都唔夠死

考澤有咩要留意

揸多幾次

我上星期pass, 主要分1號大埔道線和2號南昌街線，個人覺得1號易考d, 小心好多上斜和落斜位，白田街死車多（不停打右燈慢慢痴住白線行，記住不要太貼左邊死車），我考第二次先pass, 澤安係易考，練熟每條線要做既野就可以，例如每條線邊個位要收油，邊度要點行比較合適，有form記

通常都係考大埔道，因為澤安村同橋底都有排等
我個日轉出考場都等左十分鐘

同埋要注意返考場個陣有無等考乙部試既車泊係門口條斜路

認同上面巴打講。係咁比人吊，係會驚左開車同學得唔好，我考左3次，頭2次都係個仆街係咁吊人既師父，我之後轉左一個。即pass, 因為真係教到你點認識大想頭車。極力子同轉波上既野。
最後一次我好有信心考得，仲要個考官係幾嚴，個師父話遇到呢個考官唔好彩，但我都pass左，因為我明白到點樣開車。
唔係d仆街師父只是一味吊，吊到你驚左開車

對，轉返上試塲都係考驗，我見到有架考車轉上去時見有車冇打右燈過同埋過左隔離線，即比考管踏停架車

臨尾香
同埋要注意出邊地盤食煙嗰班撚樣

澤安難？啱啱收到

我考過天光道油塘同澤安，澤安算易

你咁講考十次先得既都叫有能力啦

10次有咩咁出奇

講緊1 2 3 4 5 6 9 10 18 19 20 22 加埋10次

有咩問題
讀4年有degree
讀8年有degree
有咩分別

仲問得出個下好野

我有個朋友話叫你聽朝去佢公司搵佢

佢喺匡智會返工